澳門政府買批「薄切中國口罩」扮做左野

屌你老母仲簿過condom

揾條脷隊兩隊都穿

其實點解仲有依D咁既產品整出黎

國際戰線：求國際封鎖香港

方便你食煙就咁隊支煙入口即穿，好貼心

偷工減料

有澳狗話係fake nrws

唔撚怪得知咁大口氣

有野帶好過冇野帶

三摺 = 3 ply

0.01 無罩快感

不意外, 高價買垃圾食回佣再送你班澳豬歸西

邊忽有三層

用條巨龍一野隊穿50個

屌你 摺三野咪三層囉

笑撚到肚痛

又話大貨

點知又劣又小貨既大劣貨

係中共管治下真係共享中國人榮耀

家陣香港澳門d 大劣貨都係出自中國製造

中國人最睇自己人

連登個沃門玻璃心準備入嚟大戰樓豬啦

係咪大劣黑心商人回收二手口罩，撕走2層當新嘅咁賣